新黃藍地圖咩事…

漂浮係海上個堆鋪頭…
明日大愚？

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要23000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要6000人

deadline fighters 請出招

係咪得我係咁…

其實不嬲都有

bug？

一早已經有

應該係留起啲icon方便用之類？

好似係網上店黎
之前都有
仲諗緊做乜係個海

網店嗰d黎好似

網店？

癡線我以為壞撚左

廢除功能組別 2020立會普選

手足...我哋係咪唔要2020普選啦？

樓豬唔知咩叫legend ？

圖例

不嬲都有
你少用

學到野了

用開what'sgap嘛
見google map都有攞黎用下

其實你㩒入去咪知道咩事囉

呢加係咪又有bug

用 Wolipay ，和你eat la

不嬲都有，其實撳落去就知咩嚟
連鎖店+網店